# Директива для ввода Email-адресов

## Ссылка на пример
- https://rtb-test.herokuapp.com

## Зависимости
- nodejs>=6

## Установка
- npm install webpack -g
- npm install

## Команды запуска
- ```npm run build:dev``` - Запуск в режиме разработки
- ```npm run build:prod``` - Запуск в продакшн режиме
- ```npm run test``` - Запуск тестов

## Основные возможности директивы
- Вставка нескольких адресов из буфера
- Удаление адреса целиком одной кнопкой
- Выделение адреса и перемещение между адресами клавишами управления курсором
- Удаление адреса по клавише Backspace при выборе адреса
- Удаление адреса по клавише Backspace, если курсор стоит в поле ввода и оно пустое
- Автоматическое изменение размера поля ввода в зависимости от свободного места
- Проверка корректности адресов
- Подсветка некорректных адресов
- Ввод адреса при потере фокуса
- Ввод адреса при нажатии на клавишу ```Enter```
- Ввод адреса при нажатии на клавиши: ```,```, ```;```
- Вывод ошибки при добавлении уже существуещего адреса

## Описание кнопок
- Добавление рандомного адреса с API https://randomuser.me/api/
- Вывод кол-ва адресов

